果件乜撚野黑鬼追捕乜撚野會員，係真五毛定假膠黎?

屌你老母日日出貼笑日本，正食屎狗
。

乜肚絲唔係巴打黎?
兩條hehe 假膠，我屌哂佢兩個老母呀。

咁蝗好笑定日本好笑?
蝗週街all屎噃。

有乜好笑?
咁撚好笑你d蝗又要死去日本扮日本人?

黑鬼同肥絲入黎講兩句啦

dewi佢仚家都係中國人係泰國度死撚曬 你就咪撚阻住佢痴線啦

Dewi先係真假膠

咁撚慘?咁我都要積下口德，sor dewi

你祝福佢一家團聚 下世都係中國人

積下口德啦

嗰隻做過ruby Tuesday 嘅癲狗

乜條傻鳩唔同蝗打工？

五毛關同黑鬼係咪同一team 五毛？
我屌鳩黑鬼，五毛關係咁洗版

樓主五毛洗底post

未來撚阿廢係最令人厭惡既會員

LIHKG @ Android

五毛關同黑鬼係自己人，唔怪得五毛關要深夜4點推貼洗版唔

你同五毛關係乜野關係?

ruby tuesday打手